今日同聽日係民主派初選呀呀呀—————————-

推

雖然民主派初選的服務站開放時間延遲了，但市民仍可以先到以下網址，按指示完成投票，之後再到服務站驗證個人資料：

網站內已有票站編號 list：